軟硬天師 - 中國製造

曲:C.Y. Kong
詞: 黃偉文 軟硬天師

起來 飢寒交迫的奴隸 起來 全世界受苦的人
滿腔的熱血已經沸騰 要為真理而鬥爭
舊世界打個落花流水 奴隸們起來 起來
不要說我們一無所有 我們要做天下的主人

鄧小平 萬里長城 北京蜂皇精
回鄉証 空調彩電 周口店
齊齊哈爾 放飛劍 回鄉探親
十八路軍 秋後算賬 嘩
鄧麗君 謝主龍恩 床前明月光
人民大會堂 為自由 大白兔糖
總書記 樣版戲 人大
橋牌 親中 氣功 雷鋒

張俊生 滔滔千里心
全國人民 特異功能 天安門事件
銀翹解毒片 秋後算賬 友誼商店

四個現代化 針灸神打 紅貓花花 唱談普通話
中國城 三打白骨精 豆豉鯪魚 聯合聲明
功夫鞋 中國女排 中僑 裕華 個人崇拜
中央電視台 下鄉勞改 秦城監獄 中南海

零的突破 一國兩制 三年零八個月
四人幫 五星旗 六四事件
七七蘆溝橋 八國聯軍 九七 十一國慶

吾爾開希 中文傳呼機 對話
英雄牌墨水 愛國無罪 陳沖
省港杯 足球隊 體操王子 快艇走私
天河體育館 夜審烏盆 盲流 紅雙喜 神州大地

港澳辦 揚州炒飯 表姐你好野 政治犯
北京填鴨 基本法 地下通道 開放改革
四面楚歌 國內提貨 坦白從寬 bpmf
中國特產 第四輪會談 北妹周南 凌霄巖
直通車 阿姐 秦俑 溝通
溥儀 陶瓷 崔健 拉麵

坦克車 人民解放軍 一無所有 十二億人
抽煙痰罐 幹部高官 安定繁榮 希望工程

同志 美麗的新天地 百花齊放
希望 愛 信心 天下太平好
來 一起來 來干 干 幹你的世界